冇信任既感情仲點維持落去

由一開始你叫女上去你屋企 我原諒左之後我都對你冇哂期望
呢條刺就預左好難拔走
但係你始終比唔到安全感我 我已經不怕你會走左去了
因為我知你根本唔係好愛我

有緣撞番然後復合又點 都冇緣繼續落去
我支持唔到太耐 我決定左點都會分手

見你仲係咁多gp活躍 識人 交朋友 同人傾計
就知你根本未玩夠 我願意放手比你玩 比番自由你
就算你點改 點盡力 我都係冇辦法全心全意信相你
唔單只信任問題 行為 性格 工作 我地都唔會夾

Ok 講咁多
我是 160 廿歲 100分女友
招 愛我的人 放低tg 同我傾

要幾on9先自稱自己100分

呢句真

你仲想我點呀 我聽哂你話喇最多

唔知

釣狗公?
驚中伏

已經冇辦法維持落去

做咩無啦啦講野咁正常

講真好多人都驚另一半多異性朋友
如果佢比唔到信心你，走係正確。

冇對錯架，唔夾姐

可唔可以pm我
我只係想有一個肯愛我嘅女仔

172 廿歲

冇米8

160肥婆

同男朋友同帳號

我好攰了

如果世上真係有100分女友
我肯同佢一世吖
但世事點會有咁好
講咩都曬氣